我们正在玩一个猜数字游戏。 游戏规则如下：
我从 1 到 n 选择一个数字。 你需要猜我选择了哪个数字。
每次你猜错了，我会告诉你这个数字是大了还是小了。
你调用一个预先定义好的接口 guess(int num)，它会返回 3 个可能的结果（-1，1 或 0）：

-1 : 我的数字比较小
 1 : 我的数字比较大
 0 : 恭喜！你猜对了！

示例 :

输入: n = 10, pick = 6
输出: 6


